支唔支持林娥全家被女女女?

樓主你想做what

你女咪我嗰份

ok

轉個髮型可以

報驚

唔報死全家